台仔分享五大選舉之最

以下為個人心得

1.最開心
感謝Korea Fish的胡言亂語胡說八道胡扯一通，成功逼出了八百萬不想讓你當選的選民，一舉刷波台灣總統得票之最
不過別擔心，總統選輸了，回到高雄還有罷免投票在等著你

2.最難過
在眾多小黨的夾殺下，時力不分區只取得三席，國會戰神黃國昌確定落選
時力把黃國昌放在不分區第四席，就是想用他的名氣最大限度逼出選票，包括我個人在內
可惜還是功虧一潰

3.最驚奇
雖然有著一堆奶共發言，但柯P還是靠著台北市長的執政能力，成功替民眾黨取得不分區席位四席，一舉超越時力成為第三大黨

4.最欣慰
蔣萬安能在對上吳怡農的對決中獲勝，其實我是開心的
無論是同婚表決上，或是針對一國兩制率先發難，能明顯看出蔣萬安是站在年輕人這邊
我認為他是有能力改變國民黨生態的人物

5.最無力
身為新北市民，在我的選區分區立委已經讓國民黨N連霸了，怎麼投就是投不贏
不過扣掉新北很藍這點，其實新北還是挺好的，離台北市區近交通方便但房價卻好平

以樓主你的認知，台灣年青一輩(20-40歲)
藍綠比例是多少？

樓主，開玩笑一問，為何新北那麼多風化案？

13%太難了

我都好想住在新北

蔣萬安係charming
但係如果國民黨唔清走共諜，俾吳斯懷呢啲紅色派系上位，你有幾多優秀少壯派都冇用

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

連登仔最熟新北

3.最驚奇
雖然有著一堆奶共發言，但柯P還是靠著台北市長的執政能力，成功替民眾黨取得不分區席位四席，一舉超越時力成為第三大黨

好撚擔心四年後弱智台仔會選左柯呢個暗共做總統 到時就仆街

蔣萬安係可造之材
2016逆境中勝出
2020絕境中穩住

但佢必須將國民黨拉回正藍

台灣基進黨點都好過左膠時代力量

四年後係咪柯p同韓國瑜？
咁就大獲

樓主點睇今次時代力量jer住民進黨唔放個選戰approach?

雖然港台都有啲政評鄙視佢哋咁打
但偏綠嘅細黨如果唔想俾民進黨食曬塊餅嘅話，似乎一定要咁做？
例如基進一路得到咁埋，臨尾催票都催唔返5%

韓國瑜冇架啦
連登實在太唔熟台灣
國民黨大把人會清算佢
佢好快會面臨罷免

4年後柯p咩境況好難講，
民眾黨都係得4席。
佢不斷做錯決定都會收皮，
好似郭台銘咁，由形勢大好變收皮。

樓主好似係台仔？

吳怡農不好嗎？

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

唔係唔好
但身為執政黨，贏盡其實唔係好事
兩黨制之下，反對黨必須要有威脅性，先可以令執政黨有所警剔
但前題係，呢個反對黨唔會有危害國家嘅主張，例如接受中国統一
目前咁睇，蔣萬安似乎係國民黨入面有啲希望，救返個黨行返正嘅人

佢始終姓蔣
希望佢唔好辜負佢阿爺

垃圾左膠食太陽花饅頭。

民眾黨拎五席呢

唔係話過姓蔣唔好再掂政治?定係我記錯?